港示威持績，經濟急轉直下，料引致全球金融核爆

如果處情係咁樣發生

香港示威者就會被寫入史書

香港示威者就會被寫入史書

中共

我又唔覺經濟有差喎

呢排出街少左好多貨車

一定會寫啦
仲有班黑警會遺臭萬年
我地嘅後代會將佢地視為納粹一樣嘅惡魔
佢地老咗老人院都唔收

終於有得展現核爆都唔割

經濟何時好？一直都是專做支那人的旅遊業好。本地各行各業人工低，通脹高，消費的人愈來愈小。所謂的經濟好，是指旅遊業。